東涌 東涌～今次斷弓

想早收工都似夢

尚未脫褲 就入恒管
屌閪屌爆屎忽窿